IP CAM 一問

請問邊隻牌子IP CAM 同支那完全冇關

冇

Vivotek 台灣嘢

Axis 好似話17年後除左China Domestic Market 外唔會用大陸做嘅cam

如果單純要外國牌子可以睇下Sony Panasonic Bosch